# novel

- title: 劣等眼の転生魔術師　～　虐げられた元勇者は未来の世界を余裕で生き抜く　　～
- title_tieba: 劣等眼的转生魔术师
- author: 柑橘ゆすら
- illust:
- source: https://novelba.com/works/851684
- cover: https://images-fe.ssl-images-amazon.com/images/I/61EZoMOvMPL.jpg
- publisher: novelba
- date: 2018-11-04T00:00:00+08:00
- status:
- novel_status: 0x0300

## illusts

- 峠比呂
- ミユキルリア
- 猫箱ようたろ

## series

- name: 劣等眼の転生魔術師　～　虐げられた元勇者は未来の世界を余裕で生き抜く　　～

## preface


```
　＊書籍化決まりました。ダッシュエックス文庫より２０１８年７月２５日に１巻発売予定です！


　生まれ持った眼の色によって能力が決められる世界で、圧倒的な力を持った天才魔術師がいた。

　男の名前はアベル。
　最強の力を持つアベルは理想の世界を求めて、遥か未来に魂を転生させる。

　しかし、未来の世界では何故かアベルの持つ至高の目が『劣等眼』と呼ばれ、バカにされるようになっていた。

　過去からやってきた最強の英雄は、自由気ままに未来の魔術師たちの常識をぶち壊していく。
```

## tags

- node-novel
- R15
- novelba
- チート
- ハーレム
- ファンタジー
- 冒険
- 勇者
- 学園
- 異世界
- 魔法
- 魔王
- 未来
- 琥珀眼
- 衰退
-

# contribute


# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 1
- startIndex: 0

## novelba

- novel_id: 851684

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- https://shonenjumpplus.com/episode/10834108156642569336
- [dm5](http://www.dm5.com/manhua-liedengyandezhuanshengmoshushi/)
- [劣等眼的转生魔术师吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E5%8A%A3%E7%AD%89%E7%9C%BC%E7%9A%84%E8%BD%AC%E7%94%9F%E9%AD%94%E6%9C%AF%E5%B8%88&ie=utf-8&tp=0 "劣等眼的转生魔术师")
-
